示威者有打人咩? 我只知警察扮示威者!!

今日機場見到幾樣野.

1.) 有公安!
2.) 有警察拔槍
3.) 有人打記者, 唔知係咪喬妝警. 不過根據深水步一事,警打記者係常見~

你地又見到啲咩?

721

回答下我~

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

呢啲梗係用黎對外講啦，自己地方，一齊諗下次點樣搞好啲啦

我見到好多冷氣軍事咩都屈落前線手足先
唔撚畀對家派兩批人做戲??

又名統戰~

咁撚多冷氣軍師蠢撚到閪咁點撚玩

慢慢進步啦~
不過真知己知被, 方能百戰百勝